個會員樓主既老母真心on9仔

當馬po話曬事 叫人唔比貼飛就唔比 一貼就惡鳩人

今次醒左 識加會員

係

差少少就重蹈覆轍

打之前發現 😂

On9仔

晨早講左喇 唔撚夠講就打橫黎
扭曲事實

Liy練左咁多日拳唔好浪費佢 唔打都約佢出黎見下面 睇下咩料先

真係會打死佢 咁撚口多 最憎呢d得把口傻仔

忍住呀

呢條傻鳩 gap清當日應該開佢波

不了 佢會笠水

liy清講過代打

死番去高登啦傻閪

你死番去自己老母個閪到啦

死你老母 以家

戇鳩仔

皇狗死全家

點做到周圍比人問候你老母

得戇鳩仔會咁做
我波馬po都唔會有人屌 唔鐘意就番去高登
屌你老母

樓主嘅老母真心on9

Agger

因為多新會員囉 你咁撚多道理死傻鳩

Yes
唔夠講就話我on9你係得番呢招

圍爐啦 keep going

出黎隻揪啦！係我就唔忍啦

佢跟左我學粒水

Liy清呢鑊唔好忍

我一向唔忍 由六粒飯到以家一唔岩就屌左先 我驚打撚死呢條友 把口咁多 下下打鳩佢個口就岩

點唔夠講 你講贏左d咩 圍咩爐 事實你on9先比人屌

約戰喇 幫大家出啖氣

但呢排要晚上十點後先打得😂

操fit d再約

Liy ching熱狗黎?
勇武到咁

真心唔洗fit都打撚死佢啦 鍵盤戰士姐

係 好多老細係連登

老細係boa n賓定何淦途?

傻左牙，熱狗把口就勇武

黃洋達逃走.gif

唔講得 總之每個月有錢收

牙達都挑大波man機

有無link
想見識下

係咪又有拳賽睇

有少少長 大概係..
之前咪有條on9話足球快報個post留言嘅全部係皇迷
個乜撚bruno mars話識其中一個 我大鳩佢:會唔會一個係就全部都係？
會然 樓主老母條傻鳩衝出黎柒話一定係
我地叫佢證明 佢又話點解唔係我地證明佢地唔係皇迷

想睇‌＋1
睇下條友點樣比liy清糟質

兩個互含

想撚鳩佢了

約戰

g持打交